屯門神獸手足被捕？

兩個藍絲廢老就唔拉

做足保護呀, 我相信就算係現場出現佢認到都會照拉, 一定一定保護自己

望一望啲留言 我覺得呢啲人個腦已經唔係裝屎咁簡單

無錯，街坊落街都要保護多啲，左膠麻煩去擋記者，唔好阻手足

01嘛，不過暫時得01報，無辦法用住先